落雨走去叫外賣既人係咩心態?

自私行為，唔諗下人地落住雨送外賣會有幾狼狽幾辛苦

有好多工落住雨都要戶外工作

俾多D貼士可唔可以雙贏

做得呢啲行為又撚會俾貼士咩

有名你叫啦，依啲叫自私仆街嘛

睇人仆街最開心
人性黎